好多謝各位街坊！！！！！！

打fifa做前鋒
成日得單箭頭 冇隊友
又要睇住其他隊友因為行動方向而爭執
有隊友又崩潰又絕望

有時真係好想喊
覺得自己做唔到啲乜幫手
對住啲班霸豪門 仲要4424 究竟下一步點走好

聽到街坊叫我地做手足
又叫我地一定要小心
又報料比我地
又成日問飲唔飲水
有啲仲好媽媽feel咁千叮萬囑我地要be water
唔係再叫我地走 而係叫我地一定要睇情況
仲要報埋走邊邊最安全

好多謝你地
尤其係末段 精神體力都亮係紅燈既時候
聽到你地一言 猶如強心針

多謝佐敦
將軍澳
黃大仙
北角既街坊

你地有冇邊度既街坊想多謝呀

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

絲打你會唔會開錯台,應該去吹水台先多D人睇到